1038而家跌到有4厘了

all in點睇，買返2000萬都有80萬息一年，都夠退休去台灣了

年年派息都有增長,等多3-5年坐係度都收一球野一年

廢john 評級： 買入

分段定一棍過

月供 加供

好少人工，錢就有一舊

So rich